白宮國家安全顧問Michael Flynn辭職

CNN Breaking News‏ @cnnbrk
Michael Flynn has resigned as President Trump's national security adviser, two sources tell CNN.

除左辭職都無其他辦法
爆咁大隻鑊邊個肯保佢

咩事

上任前同俄羅斯使館d 人聯絡果單

You're fired